屋企有壁虎走得好快可以點對付

打死佢
殺蟲水
條友見人聲即走

四隻腳

唔對付

快

自從殺左我屋企隻壁虎後 多左好多甲由鄰居

屋企有三隻,
無甲由無蚊無蟻

神獸都殺

我反而想要壁虎 捉俾我

有壁虎同你食曬D蚊蟲曱甴仲想點

賣唔賣？

成間屋燒左佢

益蟲嚟

壁虎係捉唔到蚊，曾經觀察

我都係 佢地成家有大有細 屋企咩昆蟲都冇

點解要殺壁虎 痴線

由得佢 殺咗佢你會後悔

益乜鳩蟲
成牆都係鹽蛇屎

屋企有3隻, 不知幾可愛

屋企有4大條

應該好多屎 不過寧願幫佢地執屎都好過又滅蚊又剩

神獸嚟 唔要俾我

我屋企都有一家鹽蛇 夜晚開曬party咁喺到叫

養鹽蛇一定好過養曱甴

落街練跑，跑得快過佢

屋企啲四腳蛇日日叫
同埋家居嘅四腳蛇唔係食昆蟲
係咬你啲家俬，更甚者食你屋企啲食物
(試過食我屋企啲蛋撻 )
所以係害蟲嚟

利申 以上係我屋企嘅狀況

試過唔小心比隻飛甲由飛入自己間房
搞到唔敢入去，結果冇耐聽到屋企隻四腳叫得好響好開心
果晚訓得好安心

重新油一次油佢就唔會點屙屎
最多係夜晚經常聽到佢地叫
然後屋企已經好多年冇見過曱甴

我打死過細條

神獸都殺，冇陰公呀你

你會有報應

搵電筒照住佢 好似係

小心中快相

屋企本身有一隻 唔知係咪有排俾佢食到乾乾淨淨
無野俾佢食佢走左 而家啲昆蟲多左

睇左隔壁老王點對付

老鼠膠

試下入佢中路

壁虎> 老鼠> 曱甴> 蚊

我都係 自從隻貓食左隻超大壁虎之後
多左勁多曱甴 其實壁虎係咪會食曱甴仔?

你個隻四腳蛇係老鼠定壁虎呀

先用火攻 唔得嘅話就水淹 再唔得先call Avengers

壁虎走得快，一定有古怪
ching 準備定身後事

神獸唔要比我啦

好掛住舊屋果一家大細

我屋企想要都無....
日日俾d蟲騷擾...

老死左啊

真係會叫咩？我屋企都幾常有怪聲，似昆蟲叫，但我未見過真身，所以都唔知壁虎定老虎

屋企有一大竇
殺極都仲有
曱甴真係冇乜 飛入嚟嘅唔計
但蚊一樣好多

夜晚聽到即即即即即即咁嘅聲就係鹽蛇叫

神獸幫你食哂咪冇甲由囉
仲殺

屋企有一隻
但係仲有蟻....

淫叫？

中呀，就係咁啦
早半年9唔9係我房𨳊叫，我一郁就無聲，又唔現身，搬走衣櫃都唔見，清剩張床都無，玩都我謝.....我仲以為有幻聽
跟著而家去左廚房，又係咁叫！
我想問下識叫會不會好大隻，我驚嚇親隻喵

我以前一野渣死左一隻好細隻既，
後來成個廚房都係小強
仲有飛蟻，有兩次夏天漸沖下涼有數以百計飛蟻係廁所
搞到我好撚難先抹到身出返去搵我老母，
開吸塵機吸左勁耐，要搵源蟻公司出黎搞

成日隻衰貓想捉壁虎,我打到佢唔敢望

好想養

識唔識叫同大小冇關係嘅
我屋企個啲都唔算大隻
夜晚一樣叫得好大聲
一樣柯到成棟牆都係屎
除非佢爬上身我都唔會殺死佢

我屋企有戶住左好耐嘅壁虎鄰居
唔知係咪屋企太多野食
佢地唔會食屋企啲蟻
搞到我好頭㾗

屌你老母唔識珍惜
我屋企隻神獸畀門夾死左 我不知傷心左幾耐
而家屋企多左甲由 我晚晚都提心吊膽

有爬蟲店有入貨 有巴打吾驚可以考慮放養神獸

有冇ching有咩趕走方法 佢係我房成日叫到嘈醒我 晚晚都叫春 勁大聲 點可以趕佢出廳

養隻貓，我隻貓成日玩死d四腳蛇

香港係叫簷蛇

壁虎都吹奏 連登仔

呢啲太大隻好得人驚
抓到人會好很痛

唔通吹奏鑽木白蟻,煩尻蚊同帶螂

全部無需吹奏
一定要選擇吹奏昆蟲？

係就係食曱甴，不過佢本身都好核突，有幾次打開廚櫃見到都俾佢嚇親

屋企d 鹽蛇垃圾黎
廚房好撚多甲由 隻鹽蛇淨係識龜係廁所
D甲由而家大隻過條鹽蛇

你幫我趕走啲香港啲大陸人我比你屌埋都仲得

辦事不力

但一定食甲由
利申 見過 而家屋企一隻甲由都無

你up 乜柒呀仆街

抵死

記得以前喺舊登有個巴打貼左佢屋企隻四腳蛇既圖 大隻到蜥蝪咁

高登神寵
搵人貼番條食甲由片出黎啦

神獸都殺
因住俾雷劈

屌你老母 神獸洗撚對付咩
小強就要對付

琴晚沖涼見佢跳左落水桶度 即刻放生佢

無晒甲由佢地就會走 唔洗殺

認真答 用吸塵機吸左佢

送比我 我要

lm

拍幾粒蒜頭放晌陰暗角落位，佢地怕嗰陣味

咁可愛都捨得殺

你確定你屋企嗰隻係四腳蛇？

屋企自從有壁虎

少左好撚多曱甴

走得好快

益蟲，又得意，佢會幫你食曱甴捉蜘蛛，唔好整死佢啦

夜晚狂咁係度叫 衰仔嘈撚住曬

壁虎益蟲黎架，
好好地對佢啦，
有佢係到，
甲由都無。

屋企跟本冇蟲
啲壁虎成日摷垃圾食
益你老母咩益

老鼠當四腳蛇

我屋企隻守護神呢排唔知係咪死左定點，成日有甲由

I

嘩以前我屋企廁所廚房都係呢種石磚
好懷念

吾會話好痛的 因為佢手腳係吸盤 吾同其他品種

琴日我屋企隻明仔辦事不力，屋企竟然有甲由，最on9係搞死甲由後明仔係隔離行過

之前用電BB彈槍對佢射左幾百粒彈，射到佢甩咗條尾...

邊到有得買

吾你老母臭閪

炎蛇：敵將is Dr. Lee

用下腦 你屋企冇小強 啲壁虎咪唔喺度囉

有一次沖涼，拎起支洗面膏見到上面有啲嘢，一睇原來係四腳爬爬，嗰一刻我同佢四目對望，佢眼神好無辜，水汪汪咁，所以我拎支嘢出淋浴房，一拎近地下佢就大字型咁跳走咗去返洗衣機後面
之後我屋企晚晚都聽到佢哋叫春，起碼都有5、6隻，但屋企0曱甴，有時一兩年見到一隻都係死咗嘅

用津路水炮

屌 點解我屋企有壁虎都咁多甲由

有壁虎都一樣有架

你隻就醒目 知道食哂可能冇野食 點都留返幾隻繁殖

大條果啲會生一條條細

屋企隻壁虎肥嘟嘟幾正
d蚊即刻收皮

我屋企有兜四代同堂
早輪孫仔仲走黎同我玩
鹽蛇係連登應該有市場

你想執屎定食曱甴屎
我寧願得閒執下屎
好過啲曱甴成日神出鬼沒

樓主係咪On9
我屋企個隻越嚟嚟大隻
好撚欣慰

點先可以引入神獸

鹽蛇屎好臭

唔好食咪得囉

走得勁快，想打都打唔死

四腳蛇屎係咩樣咩色？

有咩慘得過有日開左大門望住隻大鹽蛇走左出街
之後冇再聽到佢夜晚叫春

證明你間屋好有問題 連鹽蛇都冇啖好食

咁正

無人理

我都唔想殺
不過我好撚驚
我用甲由屋好快就捉左了

壁虎定甲由 自己揀

公屋特别多，私人樓無壁虎

之前係屋企廚房見過條黃黃地色，連埋條尾長過隻手掌既行過 其實係咪蜥蜴黎？

我屋企果d炎蛇晚晚去廚房垃圾筒開大餐

你屋企好正

仲有冇

屌你益蟲都殺

有屎

壁虎唔搞人 你唔好搞佢啦

壁虎最中意

蛇啊

拍死自己

大量養殖壁虎攞去賣有冇得諗

有冇巴打係特登養一隻係屋企？
係咪唔洗理佢就得？

佢走圍走

以前中學見過有條友捉到壁虎

藍威寶